[{"question": "https://www.zhihu.com/question/310335618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310335618/answer/807630568", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u53ef\u7231\u7684\u5fae\u4fe1\u5934\u50cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342732189", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342732189/answer/814969986", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4eba\u8ba4\u4e3a\u808c\u8089\u578b\u7537\u4e0d\u9002\u5408\u4e2d\u56fd\u7537\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/844858607", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36084471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36084471/answer/848328698", "content": "\n\u7814\u7a76\u751f\u5bfc\u5e08\u4e3a\u4ec0\u4e48\u559c\u6b22\u95ee\u5b66\u751f\u5bb6\u5883\uff1f\u662f\u60f3\u4e86\u89e3\u4ec0\u4e48\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50495150", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50495150/answer/131044529", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u600e\u6837\u5f53\u7f51\u7ea2\u8d5a\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322648729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322648729/answer/840104702", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u5927\u80c3\u738b\u535a\u4e3b\u540e\u6765\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307445051", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307445051/answer/848894841", "content": "\n\u62e5\u6709\u4e00\u53ea\u4e0d\u5e38\u89c1\u54c1\u79cd\u7684\u732b\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347871020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347871020/answer/839192348", "content": "\n\u59bb\u5b50\u5bb3\u6015\u751f\u5b69\u5b50\uff0c\u8eab\u4e3a\u4e08\u592b\u8be5\u600e\u4e48\u505a\u624d\u80fd\u8ba9\u5979\u5b89\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347473813", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347473813/answer/841995156", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u7684\u5144\u5f1f\u59d0\u59b9\u4e0d\u5728\u4e86\uff0c\u7559\u4e0b\u4e2a\u5b69\u5b50\uff0c\u4f60\u4f1a\u517b\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270608371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270608371/answer/825824963", "content": "\n\u7f51\u604b\u5954\u73b0\u5931\u8d25\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295512496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295512496/answer/845985265", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7537\u751f\u6709\u5973\u670b\u53cb\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301088193", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301088193/answer/854366609", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u53d1\u73b0\u5927\u5b66\u5ba4\u53cb\u53ea\u80fd\u662f\u5ba4\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/349506586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/349506586/answer/850328340", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u53ef\u4ee5\u6458\u6284\u4e0b\u6765\u7684\u795e\u4ed9\u53e5\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25334605", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25334605/answer/856152990", "content": "\n\u5982\u4f55\u4e0e\u5e74\u5e7c\u7684\u5b69\u5b50\u6109\u5feb\u5730\u804a\u5929\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324506216", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324506216/answer/791720866", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u5b8c\u53ef\u4ee5\u53f9\u4e00\u53e5\"\u592a\u597d\u770b\u5566\"\u7684\u8a00\u60c5\u5c0f\u8bf4?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347108878", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347108878/answer/848315983", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u4eba\u4e70\u8f66\u4e0d\u90a3\u4e48\u5728\u4e4e\u64cd\u63a7\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327398945", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327398945/answer/849691388", "content": "\n2019\u5e74\u7684\u53cc\u5341\u4e00\u6709\u4ec0\u4e48\u8d2d\u7269\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347711748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347711748/answer/836255074", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6b22\u4e50\u559c\u5267\u4eba\u4e94\u4f4d\u603b\u51a0\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268017600", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268017600/answer/856204315", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u5916\u79d1\u533b\u751f\u79c1\u751f\u6d3b\u4e71\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40315645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40315645/answer/851125486", "content": "\n\u7f3a\u7231\u7684\u4eba\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55783301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55783301/answer/851144949", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u662f\u8c08\u8fc7\u591a\u6b21\u604b\u7231\u624d\u660e\u767d\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22700005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22700005/answer/849462912", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u7814\u7a76\u6613\u7ecf\u7684\u4eba\u4e0d\u5efa\u8bae\u5360\u535c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282558549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282558549/answer/822193506", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u73b0\u5728\u7684\u5d14\u96ea\u8389\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24635894", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24635894/answer/838475636", "content": "\n\u5317\u4eac\u3001\u4e0a\u6d77\u3001\u5e7f\u5dde\u3001\u6df1\u5733\u8fd9\u56db\u4e2a\u57ce\u5e02\u5728\u751f\u6d3b\u4f53\u9a8c\u4e0a\u6700\u5927\u7684\u7279\u70b9\u5206\u522b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/349568449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/349568449/answer/853327617", "content": "\n\u5047\u5982\u8ba9\u4f60\u5411\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u7684\u4eba\u78d5\u5934\u5e76\u53eb\u7237\u7237\uff0c\u78d5\u4e00\u6b21\u7ed9\u4e00\u4e07\u4eba\u6c11\u5e01\uff0c\u540c\u65f6\u4f1a\u670b\u53cb\u5708\u76f4\u64ad\u4f60\u78d5\u5934\uff0c\u5e72\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312849874", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312849874/answer/846512331", "content": "\n\u4f60\u624b\u673a\u91cc\u6709\u60f3\u5220\u5374\u820d\u4e0d\u5f97\u5220\u7684\u7167\u7247\u6216\u89c6\u9891\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347587879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347587879/answer/834548218", "content": "\n\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u4e2d\u7684\u5173\u7231\u5c04\u624b\u6210\u957f\u534f\u4f1a\u5177\u4f53\u662f\u4e2a\u4ec0\u4e48\u7ec4\u7ec7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348728746", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348728746/answer/849761257", "content": "\n\u300a\u4e2d\u56fd\u673a\u957f\u300b\u8fd9\u90e8\u7535\u5f71\u91cc\u6700\u60f3\u5410\u69fd\u7684\u89d2\u8272\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324405640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324405640/answer/819086681", "content": "\n\u4f60\u6536\u85cf\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7f51\u6613\u4e91\u97f3\u4e50\u70ed\u8bc4?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286725777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286725777/answer/840969932", "content": "\n\u6709\u8f86\u8c6a\u8f66\u4f1a\u66f4\u5bb9\u6613\u64a9\u5230\u59b9\u5b50\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322096408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322096408/answer/810475640", "content": "\n\u8e72\u76d1\u72f1\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/349186210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/349186210/answer/849256334", "content": "\n\u5982\u4f55\u62e6\u622a\u4e1c\u98ce17\u4e58\u6ce2\u4f53\u5bfc\u5f39\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23974694", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23974694/answer/848155866", "content": "\nVSCO \u91cc\u54ea\u4e9b\u6ee4\u955c\u503c\u5f97\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345802333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345802333/answer/843996992", "content": "\n\u80fd\u4e0d\u80fd\u63a7\u5236\u81ea\u5df1\u7684\u68a6\u5883\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333264576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333264576/answer/825176885", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8bfb\u8d77\u6765\u60f3\u54ed\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36237880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36237880/answer/845121548", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5f53\u5e74\u9996\u6b21\u5408\u6210\u7ed3\u6676\u725b\u80f0\u5c9b\u7d20\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u83b7\u8bfa\u5956\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323401575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323401575/answer/843472520", "content": "\n\u4f60\u5728\u95f2\u9c7c\u6700\u4e8f\u7684\u4e00\u5355\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340882059", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340882059/answer/842301815", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4f60\u53bb\u4e86\u97e9\u56fd\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264476156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264476156/answer/841619695", "content": "\n\u5272\u53cc\u773c\u76ae\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345909922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345909922/answer/823491507", "content": "\n\u6c5f\u82cf\u5c11\u4e86\u5f90\u5dde\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31358636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31358636/answer/836407755", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u9009\u62e9\u987a\u4e30\u8fd9\u6837\u4ef7\u683c\u9ad8\u7684\u5feb\u9012\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343355322", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343355322/answer/822515043", "content": "\n\u6734\u6811\u771f\u7684\u5f88\u7f3a\u94b1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334052185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334052185/answer/825548727", "content": "\n\u4f60\u5403\u8fc7\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u6bd4\u8089\u8fd8\u597d\u5403\u300d\u7684\u7d20\u83dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25658125", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25658125/answer/820558102", "content": "\n\u5b9c\u5bb6\u6709\u54ea\u4e9b\u5c0f\u4e1c\u897f\u5f88\u503c\u5f97\u4e70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309685839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309685839/answer/810692652", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7edd\u5bf9\u771f\u5b9e\u7684\u5a31\u4e50\u5708\u7206\u6599\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284321230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284321230/answer/623692806", "content": "\n\u6291\u90c1\u75c7\u60a3\u8005\u773c\u4e2d\u4e16\u754c\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280586758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280586758/answer/850744066", "content": "\n\u5ba4\u53cb\u7684\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8be5\u770b\u7684\u4e1c\u897f\u88ab\u4f60\u770b\u5230\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276481621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276481621/answer/725798127", "content": "\n\u4f60\u5fcd\u4e0d\u4f4f\u60f3\u770b\u7b2c\u4e8c\u904d\u7684\u4e00\u4e2a\u89c6\u9891\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22130480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22130480/answer/852154099", "content": "\n\u5267\u672c\u6216\u8005\u5c0f\u8bf4\u5982\u4f55\u5199\u5bf9\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41182911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41182911/answer/854458033", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u3001\u8111\u6d1e\u5927\u5f00\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312849874", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312849874/answer/774451094", "content": "\n\u4f60\u624b\u673a\u91cc\u6709\u60f3\u5220\u5374\u820d\u4e0d\u5f97\u5220\u7684\u7167\u7247\u6216\u89c6\u9891\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325099876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325099876/answer/843965982", "content": "\n\u505a\u533b\u7f8e\u771f\u7684\u80fd\u628a\u76ae\u80a4\u505a\u597d\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307232366", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307232366/answer/828016817", "content": "\n\u95f2\u9c7c\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u826f\u5fc3\u5356\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337032955", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337032955/answer/775273739", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u732b\u4e3b\u5b50\u5c0f\u5976\u732b\u65f6\u671f\u548c\u957f\u5927\u540e\u7684\u5bf9\u6bd4\u7167\u7247\u503c\u5f97\u5206\u4eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318847299", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318847299/answer/854023101", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5341\u4e2a\u5b57\u4ee5\u5185\u7684\u5c0f\u77ed\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297209453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297209453/answer/841145823", "content": "\n\u6559\u5e08\u8d44\u683c\u8bc1\u5bb9\u6613\u8003\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291486861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291486861/answer/854649547", "content": "\n\u5728\u533b\u9662\u91cc\u5c31\u533b\u9047\u5230\u8fc7\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347424103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347424103/answer/844202719", "content": "\n\u600e\u4e48\u6210\u4e3a\u50cf\u5218\u4ea6\u83f2\u90a3\u6837\u7684\u5973\u5b69\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/350678985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/350678985/answer/857088176", "content": "\n\u5d14\u96ea\u8389\u7684\u7a81\u7136\u79bb\u53bb\u4f1a\u7ed9 SM \u5a31\u4e50\u516c\u53f8\u53ca\u97e9\u56fd\u5a31\u4e50\u5708\u5e26\u6765\u591a\u5927\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24135486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24135486/answer/802362743", "content": "\n\u4e09\u5341\u4e07\u5e74\u85aa\u7684\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u8fc7\u65e5\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324405640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324405640/answer/813872756", "content": "\n\u4f60\u6536\u85cf\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7f51\u6613\u4e91\u97f3\u4e50\u70ed\u8bc4?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344398203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344398203/answer/844927420", "content": "\n\u4f60\u76f8\u4eb2\u88ab\u6076\u5fc3\u8fc7\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334587481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334587481/answer/847848281", "content": "\n2019\u5e74\u53cc\u5341\u4e00\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u8d2d\u4e70\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330660887", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330660887/answer/852416470", "content": "\n\u54ea\u4e9b PPT \u4e0b\u8f7d\u7f51\u7ad9\u8ba9\u4f60\u4ea7\u751f\u4e86\u91cd\u5ea6\u4f9d\u8d56 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312849874", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312849874/answer/851460208", "content": "\n\u4f60\u624b\u673a\u91cc\u6709\u60f3\u5220\u5374\u820d\u4e0d\u5f97\u5220\u7684\u7167\u7247\u6216\u89c6\u9891\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287718388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287718388/answer/832796463", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u5f15\u4ee5\u4e3a\u6212\u7684\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/851192930", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/349223602", "answer": "https://www.zhihu.com/question/349223602/answer/845804969", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8881\u6cc9\u7684\u6c14\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66955361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66955361/answer/849319033", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u9648\u51ef\u6b4c\u7684\u300a\u767d\u663c\u6d41\u661f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314800461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314800461/answer/846588940", "content": "\n\u5f71\u89c6\u5267\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u8de8\u670d\u804a\u5929\u7684\u7ecf\u5178\u573a\u666f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286345969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286345969/answer/843616615", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u6709\u53d8\u6001\u7684\u7687\u5e1d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347465641", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347465641/answer/845919552", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u8ba9\u4f60\u60f3\u8131\u79bb\u4f60\u7684\u5bdd\u5ba4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/349336654", "answer": "https://www.zhihu.com/question/349336654/answer/846840685", "content": "\n\u5a5a\u540e\u592b\u59bb\u7761\u4e00\u4e2a\u88ab\u7a9d\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348629629", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348629629/answer/845598547", "content": "\n\u5ddd\u822a8633\uff0c\u98de9800\u7c73\uff0c\u90a3\u4e48\u9ad8\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u526f\u673a\u957f\u88ab\u5438\u51fa\u9a7e\u9a76\u8231\u8fd8\u6d3b\u7740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268216399", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268216399/answer/837810229", "content": "\n\u4e3a\u4e86\u53d8\u6f02\u4eae\uff0c\u4f60\u575a\u6301\u4e86\u54ea\u4e9b\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309685839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309685839/answer/793180393", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7edd\u5bf9\u771f\u5b9e\u7684\u5a31\u4e50\u5708\u7206\u6599\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345628902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345628902/answer/831360971", "content": "\n\u65b0\u7248\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4e09\u56fd\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u5408\u5e38\u7406\u7684\u6539\u7f16\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325144561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325144561/answer/840758539", "content": "\n\u535a\u58eb\u6700\u60e8\u80fd\u60e8\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286817311", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286817311/answer/456095645", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u4ee5\u505a\u5fae\u4fe1\u804a\u5929\u80cc\u666f\u7684\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303736374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303736374/answer/838712476", "content": "\n\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u91cc\u662f\u5426\u6709\u51fa\u73b0\u8fc7\u8ba9\u4f60\u6fc0\u52a8\u5f97\u5168\u8eab\u98a4\u6296\u7684\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20022593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20022593/answer/735533531", "content": "\n\u505a\u597d\u7535\u8bdd\u9500\u552e\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u8bc0\u7a8d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346915031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346915031/answer/832102826", "content": "\niPhone 11 \u7684\u5b9e\u9645\u4e0a\u624b\u4f53\u9a8c\u5982\u4f55?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319863335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319863335/answer/770545747", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u8650\u5fc3\u7684\u6848\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326609532", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326609532/answer/779786618", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u53ef\u4ee5\u653e\u6635\u79f0\u7684\u8d85\u7ea7\u597d\u770b\u7684\u7b26\u53f7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321744295", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321744295/answer/741826407", "content": "\n\u5982\u679c\u817e\u8baf\u7a81\u7136\u5ba3\u5e03\u5fc5\u987b\u5145\u503c\u4e00\u5757\u94b1\uff0c\u624d\u80fd\u7ee7\u7eed\u4f7f\u7528\u81ea\u5df1\u7684QQ\u53f7\uff0c\u817e\u8baf\u516c\u53f8\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68761682", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68761682/answer/740411286", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u4e2a\u5927\u5b66\u751f\u60f3\u53bb\u65e5\u672c\u73a9\u4e00\u5468\u5927\u6982\u9700\u8981\u591a\u5c11\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29686298", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29686298/answer/821966151", "content": "\n\u4f4f\u5728\u5317\u4eac\u4e8c\u73af\u5185\u6709\u4f18\u8d8a\u611f\u5417\uff1f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268309589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268309589/answer/812926504", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0a\u6d77\u5bb6\u957f\u4e0d\u559c\u6b22\u628a\u5973\u513f\u5ac1\u7ed9\u5916\u5730\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59510269", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59510269/answer/721955841", "content": "\n\u7528\u9876\u7ea7\u4e2a\u4eba\u7535\u8111\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328567737", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328567737/answer/854463687", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u67d0\u4e9b\u7956\u5b89\u73a9\u5bb6\u7d20\u8d28\u8fd9\u4e48\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40223190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40223190/answer/633045753", "content": "\n\u65b0\u624b\u5982\u4f55\u5f00\u59cb\u7ec3\u4e60\u5199\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300830746", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300830746/answer/672248406", "content": "\nIntelliJ IDEA \u4e2d\u6709\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316456796", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316456796/answer/825184626", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u534e\u4e3a\u624b\u673a\u4f7f\u7528\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35973190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35973190/answer/799757053", "content": "\n\u8521\u5eb7\u6c38\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u8bed\u5f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62488557", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62488557/answer/803100956", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e2d\u56fd\u6709\u563b\u54c8\u300b\u9009\u624b\u9b3c\u535e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340129755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340129755/answer/798769843", "content": "\n\u5982\u4f55\u6fc0\u6012\u4e00\u4f4d HR\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339981817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339981817/answer/843874766", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4eba\u8bc4\u4ef7\u6f14\u5458\u6f14\u6280\u603b\u662f\u62ac\u9ad8\u8001\u4eba\uff0c\u8d2c\u4f4e\u65b0\u4eba\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306432887", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306432887/answer/825799462", "content": "\n\u8bf4\u8bf4\u97e9\u56e2\u91cc\u9762\u5fc5\u987b\u8981\u627f\u8ba4\u7684\u4e8b\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341047640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341047640/answer/841392488", "content": "\n\u6c5f\u897f\u771f\u7684\u88ab\u9057\u5fd8\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20713456", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20713456/answer/853427741", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6f14\u6280\u6700\u597d\u7684\u4e2d\u56fd\u7537\u6f14\u5458\u662f\u8c01\uff1f\n"}]